[寬頻] HKBN轉SMT

用左十幾年HKBN 年年都貴d 知道佢地用新客仲好過舊客
所以今年果斷唔同佢地續, 佢地先平到$159/月
但見到SMT 都係一百二蚊左右 見佢都係用HKBN線又平咁多
想知如果我轉SMT, 係咪完全唔洗有任何安裝或者拉線?
THANKS

加一

雖然係同一個modem 但都係要師父上門裝過

重新拉線?

線就唔洗重新拉，用返同一條線，係換返smartone modem

我都轉左 因為SMT真係抵d

簽左約? 定直程搞掂曬 用緊SMT

穩唔穩定先

答唔到你

好似你買IPhone 係Apple store 買同SMT買嘅分別

部switch都係HKBN
一樣係光纖

明白呀，但你用幾耐so far覺得如何

SMT /中移動嘅寬頻都屬兔仔台 本身國際通訊網絡弱過藥煲 是否上到光纖連接也分别不大 它們只是租口别的固網公司本地網絡作上客之用吧!! 其實國際網最強都只得電盈同和記。
HCT 現做光纖500m($79) /1G($89) 㸃解仲唔轉HCT呢?? 我都好想轉HCT 可惜它們的光纎還未連到我家大廈 最後為有轉去Netvigator 1G($105/mth)。

HKT即係netvigator網上行?

我HKBN so far stable

好多因素影響你網絡

1. 你個地區多唔多工程啦
2. 你大廈部switch
3. 大廈concurrent usage

所以野都好主觀 有人同一座大廈
佢夜晚多啲
有人家庭主婦 平日用多

依家啲寬頻都係睇地區 間間都差唔多
你唔係屋企開server bandwidth好大

我自己無點煩 平就好
驚嘅可以搵多幾個台 比較下

SMT都係用hkbn條線
而且平d 我覺得真係無咩差別